發夢有人話何君妖申請緊做美國人

大家幫忙簽簽

何君妖申請緊做美國人，我哋要幫佢留番係度做驕傲既中國人

直接send email去移民局啦 仲聯署